攬炒派藍絲：蓮香居員工北上採購 肺炎病毒新鮮直送

深圳直送肺炎病毒 藍絲冚家剷指日可待

80半斤係幾時⋯
初3菜檔最貴價錢的菜心先$18 1斤⋯

有冇人家中廢老鍾意食呢間
有嘅話就只求多福啦

初六 上星期

自己推推

有

深圳新疫區 Ching自求多福啦

樓 居 兩間野唔同

居係近西環海味街個邊
樓係威靈頓街個間

pushpush

去一田買都冇咁貴

哩間係蓮香棧
係荃灣